韓流巨星BTS 慘被美國右翼 YouTuber 恥笑為lesbian pop group

K-pop band BTS have been dubbed a ‘lesbian pop group’ in a shocking outburst from a Youtuber who also claimed they ‘ruined the AMAs’. The Youtuber went on a bizarre rant on Twitter, sharing several posts on his thoughts on the K-pop band – including one where he said BTS stands for ‘Band That Sucks.’ He then made shocking homophobic comments, sharing an image of the band alongside the caption: ‘Meet the Korean lesbian pop group BTS.’ He later called for them to ‘apologise for ruining the AMAs.’

BTS stands for Band That Sucks. — Mark Dice (@MarkDice) November 21, 2017

Meet the Korean lesbian pop group BTS featured at the American Music Awards #AMAs last night. — Mark Dice (@MarkDice) November 21, 2017 @bts_bighit @BTS_twt

When are you going to publicly apologize for ruining the #AMAs last night? — Mark Dice (@MarkDice) November 21, 2017

He also mocked fans who set up a petition to get him sued for defamation, saying: ‘Only 5000 signatures? @bts_bighit fans are weak!’ Only 5000 signatures? @bts_bighit fans are weak! — Mark Dice (@MarkDice) November 22, 2017 His derogatory comments were met with shock and disgust from fans, but given the popularity of the band it’s clear he’s just trying to be controversial and stir up reactions. Jeez, I just wondered why girl group from South Korea was featured at the #AMAs and their fans just went nuts. I didn't even mention that their music sounds like dying rat stuck in a trap out by the dumpster. — Mark Dice (@MarkDice) November 20, 2017 The band are yet to comment on the derogatory messages, but hopefully they’ll decide it’s not worth their time.

Read more:
Twitter: | Facebook:

巨星

韓狗乸形小白臉
東亞男性之恥

狗也不屌啦, 都唔撚知D 港女做乜鳩

個youtuber好酸

大陸仔都開始興呢種泡仔頭

笑撚死, 我仲心諗AMA唔撚係嘛請埋D垃圾上去
原來美國都好多人覺得佢地垃圾

都幾年啦

有邊個美國佬唔係右翼？

支持日本名樓主一齊屌柒KPOP狗

死韓狗

用jj長度黎計韓狗的確最接近女人

成個女人咁，阿爾泰人種真係生唔到體毛出嚟
韓仔完全唔似男人

咪就係得思想上似返個男人囉
體形唔係

Jeez, I just wondered why girl group from South Korea was featured at the #AMAs and their just went nuts. I didn't even mention that their music sounds like dying rat stuck in a trap out by the dumpster. — Mark Dice (@MarkDice) November 20, 2017

人地韓仔高又高過港男，大隻又大隻過港男，人地仲要服兵役，港男憑咩笑人，最多咪笑人化女人妝，笑人體形幾時到港男

Bernie Sanders

大把美國佬唔係右翼啦

韓仔高大 你去過韓國未 你真係以為個個都係韓星咁嘅身形 ？

我話韓仔高過港男同大隻過港男就等於話韓仔高大

你真係當港男平均身高真係米六 我去過韓國嘅經驗話我知，普通韓仔同街上求其一個港男真係差唔多高，亦都冇話特別大隻，唔信就算

咁你話我知有咩唔同 定你想講所有港男都係侏儒 ？

由討論bts 到講港男身高

真係唔想同盲毛講野 地理氣候問題，韓仔普遍白淨，體毛少，東北亞阿爾泰人種特徵

A君高173，B君高175，我話B君比A君高同大隻，咁唔代表我話B君高大，只係話佢相對上比A君高大，明未

屌，見到防唔知乜撚少女圑男人老狗化妝都算，仲要着埋d黑鬼衫(仲要着到好似細路着左老豆件衫咁）最恐佈成班死基佬仲要撐埋班乸型，做着佢地老豆真係死撚左佢好過。你班死基佬咪覆我， 我唔想答d 死基佬呀屌

高2cm咁大把做例子 咁樣駁法我認輸

死撚開啦 我之前做假膠扮下崇洋狗俾你追到癲啦，起我舊post唔起埋我之前撐東亞人嘅post ?

你試下調返轉港男高韓仔2cm,連登仔日日洗版笑韓仔矮tim

我就未見過類似情況，反而崇韓撚日日執住少少野就屌鳩其他人我就見過

梗係未見過，因為港男唔夠人高嘛

你都識得搵我六個月前嘅post啦

你鐘意啦，我真係啱啱先知港男個個冇米七，原來出街高我成個頭講廣東話嗰班都唔係港男

Gay pop

慘到要diss泡仔團上位

Good logic

左翼嗰啲

唔夠講就放低粒負評，除咗韓仔好高大港男唔夠高大之外冇站得住嘅理據，由此可知崇韓撚嘅質素

我仲以為你係撐東亞人㖭，原來又係踩東亞人嗰批假洋鬼子

你就直頭連logic都冇，你繼續固執己見啦下

美國男性審美觀一向行開粗狂豪邁型，陽剛氣重，女性就豐乳肥臀，接近人類既自然狀態

東亞男性就一早喪失左呢種蠻族性，漢唐時期既畫像男性仲係多體毛，去到後來就越來越“女性化”，如果唔係人種出現替換就係男性荷爾蒙較旺盛既已經死清光，呢個都解釋到點解東亞人奴性比較重（但日本人又明顯陽剛過支韓兩國）

dragon 都可以基啦,無所謂啦

同意
heysayjump arashi 已經man過晒班韓狗了

我唔知你邊到得出個個港男無米七

人地事實上就係大把鬼妹爭住佢地屌 大把人爭住送錢俾佢地洗 金鐘連登仔唔恨得咁多

我都想俾人話似女人 外表方面
俾麻甩佬笑下 但受女仔歡迎😛
利申：無追開男團

韓仔=新東亞病夫

I'm considering suing @BTS_twt for inflicting for their horrible appearance at the American Music Awards last week. Gave me a headache. Their Visas should be revoked, and they should be sent to North Korea.

睇完呢個tweet覺得條友有問題

Justin bieber 以前夠比人話似女人啦，咪一樣條條女都濕晒，各花入各眼

男生女相由古至今都係靚既形容詞😂

一撚定高過大部分港男
我三年前去韓國大部分同我並排or高過我
我183 係香港高過大部分矮仔

港男認第二邊個認第一

唔好講笑 而家好多港女都鍾意可愛男 剪個平陰頭似女人咁陰陽怪氣

個樣夠gay加火柴人,你班崇韓撚最中意啦

西方審美疲勞，試下新野，唔覺又幾紅

美國人欣賞音樂就真係聽歌
上面班連登仔聽歌就睇人個樣
之後係咁踩人東亞病夫
真係垃撚圾

同埋BTS紅係紅在跳舞勁
基本上係專業Dancer黎
search下佢地choreography就知道佢地好撚勁

利申 有聽Kpop, 但唔係狂迷

k-pop = gay pop

Kpop最無資格講歌唔講樣

睇泡國人造人跳艷舞會唔睇樣
睇完個咸濕MV覺得首歌好聽

男團就個個小白臉火柴人加個阿旺頭
港女睇MV咪又係睇個gay佬樣有幾可愛,隻舞跳成點同隻歌又有咩關係
你睇連登音樂台啲post就知,貼J圖多過講音樂就知

龍陽君

時代變啦 呢種樣開始會變成主流 先係性感

好懷念以前四大天王既年代

又真係無乜點留意喎

睇過 邊個YouTuber呀
邊撚個Mark呀

有啲韓星係幾有型，高大威猛又會做下運動，打扮似返個男人
但大部分韓國男團啲撚樣都好柒，成班油頭粉面又瘦
男人老狗要sell可愛真係好柒，同八哥有咩分別？

我話之崇韓撚幾有道理都好，總之我就係覺得韓仔成個女人咁好撚肉酸

乜而家阿豬阿狗講句野都po上連登
今日我樓下個看更同我講見到arashi以為日本仔個個都係牛郎 見到akb以為個個日本妹都係女優
仲問我樫野有香有冇seed

點解男人唔可以化妝 認真問
係問緊所有男人 唔好理佢係咪韓星住

呢啲先叫男人呀著住件中山裝出街
幾撚型幾撚有霸氣

權威

每個人鐘意既野都唔一樣，咁樣拗其實好無意思

原來連台狗都高過韓仔

話人瘦 話人小白臉 話人唔似男人 話人乸型 話人矮
呢d野由連登仔口中講出口真係有d好笑
有d人柒到成個菇碌咁就成日用身高打飛機
肥毒撚 冇做gym撚就笑人瘦 如果香港有兵役要服都唔知有幾多死毒撚諗盡方法逃避
唔識化妝/成面暗瘡化妝都冇撚用既死毒撚 就話男人唔應該化妝
Anyway總之班金鐘樣就最撚似男人啦

井底之蛙知唔知咩叫放浪兄弟呀?

1996年出世
香港173.6
韓國174.9

問題係啲泡菜仔乸得黎根本就唔靚仔
單眼皮又腫對眼仲細過表哥，顯微鏡都搵唔到 ，每一個kpop男星五官都有好明顯嘅缺點，真係欣賞唔黎
我嘅審美觀仲係維持喺好原始嘅濃眉大眼

睇完左呢一大段嘢之後 我忍唔住咁笑左

班垃圾韓狗
淨係識好似班女人咁show個胸出黎
相反我地連登仔就大隻好多(著左衫唔係太睇到
垃圾泡狗除左比人笑係東亞病夫真係唔知有咩用

連登巴打簡簡單單打扮
已經型過班泡狗了

原來要跑得快過隻馬先評得馬,祟泡狗真係

仲講身高你班同志話96年後高過香港人wo,而家邊個拎身高打飛機啊

識鳩exile咩佢

對唔住我日狗

班泡菜狗唱歌跳舞就好似動物園入面d馬騮咁
嘈到拆天 淨係識鳩叫

崇韓既人根本就應該拎去人道毀滅
唔死都冇用

同意
所以我在連登已經很努力反韓了
希望用鍵盤令世人不再崇韓

撚狗撚到

韓狗啲留言特別好笑

你去撚左北韓？ 周街都180up

未輪到你隻支狗批評香港人啦

唔憎韓國人 但崇韓多數係弱智
韓國人本身就係野蠻人 去過韓國就知
多人地方永遠係到撞

韓仔最大問題唔係咩似唔似男人

佢地最大問題係樣衰

隻眼成條線咁

啲鬼佬成日笑鳩亞洲人眼細，其實佢地以為個個亞洲人都好似泡菜仔咁樣衰線眼，但事實上唔係

咁點解Nicki Minaj啲垃圾都紅得起

話韓國人周街180既點睇依份韓國官方身高統計？
19歲新兵身高平均173厘米

香港年青人就173.6
唔好同我講19歲仲會高幾厘米
我都係得175左右，去韓國起碼一半人矮過我

我唔係韓狗都唔係kpop fans
男性一直以黎既性別定型同特徵都係中哂白人特點，令佢地有好大優越感，覺得自己高人一等，所以白人笑9韓仔一d唔出奇，唔只韓仔，全部其他膚色既人都會

果隊bts雖然係on9，d歌又唔似音樂，都唔似男性性別定型特徵，但我覺得隊野起美國紅左反而令多d人對男性指標有唔同睇法，我覺得咁樣係好事，一黎改變白人自己覺得高高在上的心態，二黎其他人種都可以比人注意下

講真我都想黃皮膚人可以爭口氣，唔撚洗比白人當狗咁撚

認真mode，唔係鐘意韓，亦唔係討厭白人，只係想黃皮膚人爭口氣，都唔想白人再咁太過過份優越感，bts on9還on9，只係想世界有更多元化既標準

只會惹起白男反感，東亞男嘅乸更加定型，無助爭口氣

女人中意強大既男人係先天本性，而東亞男人唔強大先係後天既定型，所以如果你想「黃皮膚人爭口氣」，你應該提倡改變後天嗰部分而唔係先天，亦即係反對呢啲女人型男團，灌輸東亞男雄化既一面去全世界

屌，成班人都痴痴地
講野口吻十足5，60歲d呀叔咁 乜撚振國

啱，項羽先係東亞男性榜樣，韓狗唔係

one direction咪又係成堆花o靚 又冇人屌

大把白鬼屌

攻妹妹仔fans係咁 都唔知屌乜7

其實仲要幾乎個個都加內鞋墊，同埋啲樣都係四眼毒毒樣